Myšlím , že počasí trochu zima , možná je v podzim .
A proto pán vzal dlouhý teplý červerny kabát s zelenou košili .
Sluší ho v zlutých kalhotéch . a hňede , kužené bóty .
Nejhežší je ta čepice .
Vypadá moc elegentní muž .
Paní moc veselá , je krastnejší v růžovým dlouhym kabátu S světlezelenau sukně . černa kabelka moc mordernXXX . Oba spolu mluví a tak jdou domu .
